★生活上一些常用英文名詞讀音.....

咩年代？

正常konglish 口音

通勝都有
one = 溫
two = 吐

細個好鍾意睇

如無意外呢版應該都喺通勝入面

room同冧爭好遠wo
tea同地都爭好遠wo

溫蹺烤乜廚

懷疑作者有鄉音

有d似日本人讀英文feel

鴉片煙館時期

鴉片

幾多年前

樓豬細個攞呢本嘢學英文

有無100年 連鴉片都有

老貓有冇同文館教材